測你心裏真正想畫的東西

這是一個神奇的網站，只要在這個頁面上畫畫，它的演算法就會自動把你畫的東西微調成你真正想畫的東西！

我真正想畫既，原來係9條賓周

點解我畫乜都會變賓周

因為你嘅內心深處就係想畫賓州

個website係弗洛伊德寫嘅?

喺Facebook見到，同大家分享下

章魚哥

畫左條J，真係出左條J出黎

on9

又屈gay

仲會FI ng fing吓

非基

笑咗 畫個蘋果變左j